各位怨婦留意返 拉莫斯其實無犯規

見到咁多位怨婦話拉莫斯犯規整傷沙拿 咒人地斷腳同死全家
想講返其實果球 拉莫斯中波+沙拿伸手想整跌拉莫斯先搞到意外發生
球證亦係判合法衝撞 無吹犯規 無吹停比賽
記住啦

不過算啦怨婦猁點要搵人出氣搵野賴

死猁狗同你講道理？

你啱

使乜理佢哋
佢哋80歲之後先再有決賽

咁都要洗底

合法關節技

明明拉莫斯係搞沙拿右手，但係傷係沙拿左手，關拉莫斯咩事

算喇由佢喇
比個落台階痢

唔係搞佢右手
係沙拿自己伸手落拉莫斯度